switch 機戰T 中文

咩國家地區網上購買先有中文版

乜鳩whatsmall買code自己入
dlc一樣

點樣整架

HKD 559.00

買完之後要點做

去Switch 登入香港ac 再去eShop 兌換

一陣試些先
有冇tg交流下

無

我今日買左張128卡想下載
發現個網都入唔到購買果度既
係唔係壞左SERVER

成功上到啦

我買實體game都唔駛500蚊，買電子版仲貴左？

點解咁堅持買dl版，實game炒價都平過dl喎

因為同大佬2份玩
入同一個帳號

559
D遊戲越賣越貴
我睇5-10年後有機破1000

如果同人分享黎玩
咁平過買碟既
我ps2之後都冇玩過機戰
真係貴撚到仆街

switch唔可以唔同機用同一個acc
如果你同一部機玩買實體版都得

我斷左上網佢就可以玩
如果我連左網開隻game 佢就會斷線